{
  "AlreadyOnLessPass": "已經在LessPass上了嗎？登入",
  "AtLeastOneOptionShouldBeSelected": "您必須在小寫，大寫，數字或符號中至少選擇一個選項。",
  "Change my password": "修改我的密碼",
  "ChangePasswordError": "我們無法以提供的訊息更改您的密碼。",
  "ChangePasswordSuccessful": "您的密碼已成功更改。",
  "Copied": "已複製！",
  "Counter": "計數器",
  "CounterFieldHelp": "遞增這個值就可以在不改變主密碼的狀況下，產生新的密碼。",
  "CreatePassword": "您要產生一組密碼嗎？",
  "Current Master Password": "當前的主密碼",
  "Default password profile": "默認密碼配置文件",
  "Email": "郵件位址",
  "EmailAlreadyExist": "這個郵件位址已被註冊。想要登入或取回您的密碼嗎？",
  "EmailInvalid": "請輸入一個有效的郵件位址",
  "EmailRequiredError": "我們需要郵件位址來找到您的帳號。",
  "Encrypt my master password": "加密我的主密碼",
  "ForgotPassword": "忘記您的登入密碼了嗎？",
  "Generate": "產生密碼",
  "It is not recommended to change the default url.": "不建議更改默認URL。",
  "Length": "長度",
  "LengthDeprecationWarning": "密碼的最大長度是 35 個字元。",
  "LessPass Database Url": "LessPass 資料庫 URL",
  "Login": "登錄",
  "LoginFormInvalid": "電子郵件和密碼是必填項",
  "LoginIncorrectError": "您輸入的郵件位址或登入密碼有誤。請確認後再試一次。",
  "Master Password": "主密碼",
  "MasterPasswordsEqualsNoNeedToChange": "舊的主密碼和新的主密碼相同。無需更改！",
  "MasterPasswordsRequired": "需要舊的主密碼和新的主密碼。",
  "My Account": "我的帳戶",
  "New Master Password": "新的主密碼",
  "New20210331": "我接手了LessPass上的開發工作，以修復錯誤並改善界面。我簡化了登錄頁面，以更正自託管版本的登錄URL的問題。默認情況下，主密碼在發送到服務器端之前已加密。始終可以取消選中此選項，但僅對於連接即可。",
  "NewToLessPass": "LessPass的新手？現在加入",
  "Next": "下一頁",
  "NoMatchFor": "喔不！沒有找到跟下列條件相似的結果：",
  "NoPassword": "您的資料庫內沒有儲存任何密碼。",
  "Options": "選項",
  "Other options": "其他選擇",
  "PasswordProfileCopied": "已複製您的密碼配置文件。",
  "PasswordResetRequired": "請輸入登入密碼",
  "PasswordResetSuccessful": "已成功重置您的登入密碼。",
  "PasswordTooCommon": "該密碼太常見了。",
  "PasswordTooShort": "該密碼太短。必須至少包含 8 個字元。",
  "Previous": "上一頁",
  "Register": "註冊",
  "Reset my password": "重置我的登入密碼",
  "ResetLinkExpired": "此登入密碼重置連結已失效。",
  "ResetPasswordHelpText": "輸入您帳戶的已驗證郵件地址，我們將寄送密碼重置連結。",
  "Save": "儲存",
  "Saved passwords": "已儲存密碼",
  "Search": "搜尋",
  "Settings": "設定",
  "Sign In": "登入",
  "Sign out": "登出",
  "Site": "網站位址",
  "SiteLoginMasterPasswordMandatory": "網站位址、登入帳號、主密碼皆為必填欄位。",
  "SorryCopy": "很抱歉，複製功能僅適用於現代瀏覽器",
  "UpdateYourSearch": "請試著放寬您的搜尋條件。",
  "Username": "用戶名",
  "WantToHelp": "你想幫我嗎？請隨時為LessPass貢獻力量",
  "WelcomeRegister": "歡迎 {email}，謝謝您的註冊。",
  "What is new ?": "有什麼新東西？",
  "What is new?": "有什麼新東西？",
  "noAutoFillSite": "停止自動填寫站點字段",
  "resetPasswordSuccess": "如果郵件位址 {email} 已和 LessPass 帳號連動，您很快能收到 LessPass 的信件，當中提供如何重置密碼的說明。"
}